[工程撚] GradE 工作情報區 #1

2019 fg 第一個post

18表示好想quit 份垃圾工 個工作環境好難頂

果行「唔掂」一兩年, 就轉行? 訓醒未
針冇兩頭利呀阿哥
你去做Finance / IT, 一個浪就失業, 你去做教師, 有生之年事業冇起伏
你打緊工咋傻鳩, 工by definition就係人地自己唔做, 先外判你做,
你估請你去做皇帝呀?
環境, 錢, 滿足感三樣一定唔會咁易齊, 除非做老闆囉

你做咩工都得
但個心態唔係老奉個社會會俾份三優既工你
行行都有門檻同風險
環境年年都轉變緊
如果你睇環境 唔係睇自己能力興趣做
你成世永遠都轉工
有能力興趣做就堅持

水退左, 就知道邊個冇著褲,
你就係冇著褲果個

#1咪仲亂